# Adviency

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 14.0.5.

## Development server

Run `ng serve` for a dev server. Navigate to `http://localhost:4200/`. The application will automatically reload if you change any of the source files.


Advency es un proyecto de Goncy  de 24 dias para poner en practica proyectos web . Consiste en realizar 24 veces la misma aplicacion, 24 veces desde 0, con una funcionalidad nueva cada dia. Asi aprendemos por repeticion y ganamos el habito. El reto esta mayormente realizado en la comunidad de ReactJS y NEXT pero de todas maneras se puede hacer con lo que quieras ya que la consigna es practicar , armar un portfolio y prepararse para el año que viene.
[x] #adviency Día 1: Para calentar motores vamos a mantener las cosas simples, mostremos una lista de regalos, 3 elementos, fijos, sin nada más.
[x] #adviency Día 2: Nuestra app se ve muy poco navideña, demosle unos colores más lindos, rojo, verde, amarillo! Podemos ponernos creativos con lo que queramos!
[x] #adviency Día 3: Estámos generosos, vamos a agregar un formulario con un input para escribir nuestro regalo y un botón para agregarlo a nuestra lista, todavía no los podemos borrar, pero... es navidad! Por que querríamos borrar regalos?
[x] #adviency Día 4: Papa noel no estuvo muy contento con la demanda de regalos, vamos a tener que agregar un botón de eliminar a cada elemento para poder borrarlos individualmente.
[x] #adviency Día 5: La gente está muy indecisa y agrega muchos regalos y después los debe borrar de a uno! Agreguemos un botón para eliminar todos los regalos a la vez!
[x] #adviency Día 6: Nuestra aplicación no se ve muy bien cuando no hay regalos, agreguemos un mensaje alentando a agregar regalos cuando no haya ninguno!
[x] #adviency Día 7: Tuvimos algunos reportes de regalos vacíos o repetidos, asegurmosnos que la gente solo pueda agregar un regalo si escribió algo y si ese regalo no está ya en la lista!
[x] #adviency Día 8: Cometimos un error el día anterior, la gente quiere agregar regalos repetidos para regalarselos a diferentes personas, agreguemos un campo al lado del input de texto para poner la cantidad de unidades del regalo que deberíamos comprar.
[x] #adviency Día 9: La gente está triste por que al cerrar la aplicación pierde todos sus regalos 😢. Usemos localStorage para guardar los regalos en el dispositivo del usuario y cargarlos cuando vuelve!
[x] #adviency Día 10: Las palabras dicen mucho pero las imágenes más! Agreguemos un campo donde podamos pegar un link de imágen para cada regalo y mostremoslo en la lista.
[x] #adviency Día 11: Nuestro formulario tiene muchas cosas y molesta a la vista de los usuarios, pasemoslo a un modal / drawer o lo que quieras y pongamos un botón de "Agregar regalo" que lo muestre.
[x] #adviency Día 12: La gente no recuerda que regalo corresponde a cada quien, agreguemos un campo para destinatario y mostremoslo.
[x] #adviency Día 13: Nuestros usuarios se ponen muy contentos y se equivocan al cargar regalos, agreguemos un botón editar que nos permita cambiar regalos ya agregados.
[x] #adviency Día 14: Nuestra aplicación no es muy accesible, hagamos que podamos agregar, borrar y editar regalos sin tocar el mouse.
[x] #adviency Día 15: Pronto tendremos que preparar una api para nuestra aplicación, preparemos un método para traernos nuestros regalos que use promesas o async await.
[x] #adviency Día 16: La gente está perdiendo la creatividad y necesita una ayuda, agreguemos un botón para obtener un regalo aleatorio para el campo "regalo", podés tener una lista fija de regalos, no es necesario que sean generados.
[x] #adviency Día 17: Nos olvidamos de agregar un campo de precio para nuestros regalos! Aseguremosnos de mostrar el precio correcto tomando en cuenta la cantidad de unidades del regalo.
[x] #adviency Día 18: La gente agrega muchos regalos y necesita saber el total de lo que gastaría, pongamos el total.
[x] #adviency Día 19: La gente quiere hacer el mismo regalo pero a diferentes personas o en diferentes cantidades, agreguemos un botón de duplicar que abra el modal precargado.
[x] #adviency Día 20: Queremos tener una lista de regalos para ir a comprar pero no queremos que tenga los botones o precios, agreguemos un botón de previsualizar que nos abra un modal.
[x] #adviency Día 21: Fuimos a comprar los regalos pero no teniamos datos en el celular, no queremos que le pase a alguien más, agreguemos un botón de imprimir a esa lista.
[ ] #adviency Día 22: Levantemos el espíritu navideño agregando un sonido navideño de fondo. No tan alto, tiene que estar deshabilitado por defecto y el usuario puede habilitarlo.
[x] #adviency Día 23: Ya casi es navidad! Agreguemos unos copitos de nieve a nuestra app para darle el último toque navideño ❄
[x] #adviency Día 24: DISFRUTAR NAVIDAD